2019dse 揮手群

多謝財爺，下年老閪都報考

留名等睇中英oral有幾壯烈

打算準備報2 0 1 9 D S E oral

玩大佢

戰友喎ching

報硬

到時見

到時4個oral都係玩野既咁就好笑
認起都笑出聲

希望到時見到肥絲大隻真人

見到左，見撚埋右